HKT要我地班細既做檢測（代post）

咁我地返工跑開街既，正苦單又有商業單都有，
公司希望我地21號前要結果，檢測途中有可能要請假wo，咁之後係咪再要check ?

乜唔係美容院飲食健身室啲staff 先要檢測？近日宣布點解搵唔到？公司又無source 一野壓落黎話政正苦檢測乜乜77，安心出行你又唔講？

仲有啊，點解要比公司確認檢測結果？我直接比正苦唔得咩？其實遲下逼我地去正苦部門做野果陣，都要scan qr code/寫資料架啦，若果無用就咪叫我地去啦，當我地condom咁！

Sor for 1999!

推

辭職囉

辭就一撚定，但都要開po屌鳩佢先

HKT 真係垃鳩圾公司

呢間陷家剷都有前科

而家咁嘅時勢 又唔駛指意政府 真係唔駛開飯咩
仲有 間公司有問題 點解係員工要辭職

自推

呢啲垃圾公司一定要佢受鑊金嘅
搵定下家 咁先爽皮

dna

繼續推

係唔比等佢抄你囉

計dept

咁撚樣都得既咩？ 唔驗係咪唔洗開工先？

推比HKT 既手足睇！

冇工開啲糧點計先

邊個部門要我就唔知啦
我淨係知我朋友個部門係咁

咁你朋友係咪諗住唔交？

推呀！ 樓主去左邊？

推唔撚郁

希望你朋友唔好跪低，公司無講過話要驗